五四運動 火燒趙家樓 會否喺香港重演？

火燒趙家樓

五四運動期間，學生因北洋政府的巴黎和會代表談判不力，把矛頭對準3名代表，稱之為賣國賊，包括當時的財政總長兼交通總長、被視為親日派的曹汝霖，並在遊行示威期間燒毀了曹汝霖的住宅趙家樓。

香港民眾憤怒之火已經點燃，而且越燒越旺。
火燒趙家樓 會否喺香港重演？

朱門酒肉臭。

利申：反對一切 不合理的 暴力行為

紅燒狗肉 只是個開端?

自推 一次

自推 兩次

自推三次

火燒何家樓

15日前 既 post